好心垃圾狗鐵咪撚為左慳少少錢 搞到車廂咁撚迫

屌你老母晏晝三四點成6分鐘一班車
冇人都堆到多人
荒死武肺會斷氣咁
弱智廢中廢老高層根本就係社會癌症

火車又改小3卡車
站停留時間又長咗

到時正常返係咪真做到一分鐘一班

你講到你有得揀咁🤔
乖乖哋搭鐵啦
乖乖哋返工啦
乖乖哋留係香港啦

以上就係順民會講嘅嘢

廸士尼線夠膽死三班合一班出，爆到差不多冇企位先走，所以多左人坐巴士